有無人酒精上癮?

每日唔飲唔舒服

小妹

笑死

醉醉地又可以暫時忘記煩緊嘅嘢

我

Me

飲緊
好鐘意浸苦味